**Proyecto TwitchAnalytics en .Net.**

El proyecot ahora mismo tiene una validación de precommit linteado con [csharpier](https://csharpier.com/docs/About) 
y se ha instalado siguiendo este y otros manuales:
https://www.code4it.dev/blog/husky-dotnet-precommit-hooks/

El proyecto además tiene un test de integración de API modo directo para testart que el 
endpoint de getUsers funciona.


Preparación del entorno:
- dotnet husky install


